［Angelababy尋人］你的樣子如何巴打召喚！

樣子巴打係咪無過到黎

起身都見唔到樣子兄，唉

係咪有人用咗樣子巴打個名

樣子巴打
We miss you

比返個名樣子巴啦

留名等樣子巴打召喚成功

你

的

樣

子

子[/quote]

巴

如

何[/quote]

打

1

2

3

4

5

6

7

8

哇，有人關注

樣子巴打其實係咪an俠

9

10

10連無難道

相信連Baby都掛住佢！

推

真樣子？

樣子巴？？？